全民起義 行動升級 用一蚊大法交電費 水費 煤氣 公屋租

如題

我地要全民升級

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

Pps交得3次

日交交夜夜交

港燈同PPS係誠哥架
中電主要都係香港發電
水費年年都蝕

要搞唔該搞中國天然氣類嘅公司

港燈唔搞